We, Hongkongers, thank Donald Trump for your effort!

Without you, many Hongkongers will die.
Without you, those criminals oppressing human rights will never be punished.
Without you, Hongkongers will not have ANY hope.
Just 4 years, you accomplished what previous POTUS can't do.
Yet those communist cunts in America, jealous of you accomplishment, systematically cheat and cooperate with Chinese communist cunts. We are angry about this too, not only patriotic and hard working Americans.

All those "Hongkongers" who taunted you and your supporters, after knowing that you lose to communist cunts, are not real Hongkongers! They are just Chinese communist cunts!
No Hongkongers will do this, remember that!
We should send communist cunts to hell!

Anyone taunting Donald Trump and true supporters of Donald Trump, are not Hongkongers!
They are communist cunts!

cctoy會員撐侵偉論收集區

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳你有份反侵

呢個又唔撚見你講?
#29
講明係自己意見
唔係join班忘恩負義狗隻呀
咪撚玩斷章取義啦屌

希望各位心繫川普GOP既手足唔好放棄

反侵真係你自己意見

反你老母
侮辱Donald Trump等於侮辱香港人
老鳳就係要同左狗開拖